[突發] 連姜濤都俾POPO截查

着晒黑色衫又戴晒口罩
估唔到連姜B呢個新香港人都咁支持香港

好擔心姜B會唔會比POPO拉去新屋嶺性侵

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

條友住銅鑼灣 出去練舞經過

識佢老鼠

行過茶木門口會見到佢個樣
不過真係唔識

明星出街戴帽同口罩好正常

觀已改

咁有米住銅鑼灣

咪係囉請代言人究竟係咩準則

唔識

噢